大戶令你顛沛流離

大戶令到股價離奇
大戶仲會恐嚇著你 落場無意義
又熔斷 Strong Hold 永不應捨棄
我願能一股永遠捱落尾
Hold~
Hold~~
Hold hold hold hold hold
Hold hold hold hold
Hold hold

$GME to the moon

邊間教會

GME中兜兜轉轉

音唔啱？

伊波拉

落場無意義 已經唔啱音啦..

落場沒意義

屌打錯字 落場沒意義 先啱

一生之中兜兜轉轉 那有GME
跌落時我也試過獨坐一角像是沒協助
別流淚心酸 三萬一股多淒美
我願能一生永遠HOLD 住你

結伴行 香櫞也定能踏過

沒意味 咪得囉
韻又啱
況且本身嗰個位都係個味字

SHSHSHSH
SHSHSHSH
SHSHSSSHSSSSH
SSSSHSSSSH
SSHSSSSSSH

呢個唔係頭條笑話定個啲咩老土笑話書黎？

SH教

那會看清楚

咁不如用返佢原來個沒趣味(?)

冇話唔得

落場實輸死

快撚啲沽貨

要發達 GME會陪伴你

無聊望見了猶豫 達到理想不太易
即是有信心鬥志卻抑止
誰人定我去或留 定我心中的宇宙
只想靠兩手向理想揮手
問句天幾高心中志比天更高
自信打不死的心態活到老

歌詞都唔撚駛改

無聊望見了猶豫 達到理想不太易
即使有信心鬥志卻抑止
誰人定我去或留 定我心中的宇宙
只想靠兩手向理想揮手
問句天幾高心中志比天更高
自信打不死的心態活到老

KKBOX

靠兩手

跟住唱咗

啱音喎

對應返前面果句
落場蝕到地

GME中兜兜轉轉 那會看清楚
徬徨時我也試過食哂九棍像是沒協助

又熔斷 Strong Hold 咪撚兇鳩我

弟兄

手足

Lm

靠兩手向理想揮手
原來句野係咁解

Strong~~Hold hold hold hold hold hold hold holddddddd

在某年 那allin的我
碰到過幾多幾多大戶在那呃你貨

在那時 我怯慌出貨

高汁 LM

屌你老母唔止教會咁簡單

G持全首

好正

落場沒趣味 會唔會啱音啲

好想作果個唱一次出黎聽下

鬼才

我願能一股永遠捱落尾
啱音咩？

一天之中高高低低 市價會高企
曾何時我已試過獨企山嶺傲視著你地

無意義呢幾隻字唔啱音

0分重作

禁買賣 使橫手嗰啲寫唔寫到入去

Strong Hold ~~ hold !

鳩叫個啲位都改strong hold算

留名等睇成首歌出黎

留名

bb永遠陪住你

上面咁撚多弟兄

Hold hold hold hold hold hold hold hold

hold hold hold hold hold hold Hold hold

hold hold hold hold hold hold hold hold hold hold hold hold hold ~~~~

原來打錯咗本身個腦已經自動load咗沒

啲歌詞本身已經勁match

沽空公司炒低啲股 我冇看清楚
徬徨時我也試過賣晒啲貨俾大鱷呃咗
08年 那幼小的我
哪知道爸媽基於hedge fund蝕咗好撚多

推到有人唱

It’s already been to the moon.

GME中崎崎嶇嶇我也要走過
從何時有你有你伴我給我熱烈地拍和

我比GME你含

廿八蚊, 應該搶貨,
理得佢升多幾多盡量地出手掃貨,
二百蚊, 都不出貨,
再Hold到900未算多, 要對方知錯,
wo~~oh~~wo~~oo~~~~

尖沙咀聖安德烈堂呀屌你個閪

hold~~hold~~hold~~hold~~~~

窮撚只得你

再hold到八百轉眼來二千

GME中兜兜轉轉那會看清楚
徬徨時我也試過沒處出貨像是被靠害
溶斷時 那滿倉的貨
見識過strong hold 始終就是在抽乾了我

新會然？

地球十億位 狂all-in溝貨
結伴行 沾空也定能踏過

沽

林夕都上連登

大戶令到股價離奇
大戶仲會恐嚇著你 落場沒趣味
又熔斷 Strong Hold 咪撚兇鳩我
我願能一股永遠捱落尾
Strong~
Hold~~
Strong hold hold hold hold
Strong hold hold hold
Strong hold

GME中兜兜轉轉 那會看清楚
徬徨時我也試過食哂九棍像是沒協助
在那時 我怯慌出貨
跌倒過幾多幾多落淚在雨夜滂沱
GME中崎崎嶇嶇我也要走過
從何時有你有你伴我給我熱烈地拍和
地球十億位 狂all-in溝貨
結伴行 沽空也定能踏過

廿八蚊 應該搶貨
理得佢升多幾多盡量地出手掃貨
二百蚊 都不出貨
再Hold到八百轉眼來二千
Hold~~hold~~hold~~hold~~~~

暫時整合
因為我用電話整 睇漏咗好句或者打錯字 屌細力啲

另外有冇主內弟兄可以幫手再整合下
盤前係咪出到

大戶令到股價離奇
大戶仲會恐嚇著你 落場沒趣味
又熔斷 Strong Hold 咪撚兇鳩我
我願能一股永遠捱落尾
Strong~
Hold~~
Strong hold hold hold hold
Strong hold hold hold
Strong hold

GME中兜兜轉轉 那會看清楚
徬徨時我也試過食哂九棍像是沒協助
在那時 我怯慌出貨
跌倒過幾多幾多落淚在雨夜滂沱
GME中崎崎嶇嶇我也要走過
從何時有你有你伴我給我熱烈地拍和
地球十億位 狂all-in溝貨
結伴行 沽空也定能踏過

廿八蚊 應該搶貨
理得佢升多幾多盡量地出手掃貨
二百蚊 都不出貨
再Hold到八百轉眼來二千 要對方知錯
Hold~~hold~~hold~~hold~~~~

暫時再整合
因為我用電話整 睇漏咗好句或者打錯字 屌細力啲

另外有冇主內弟兄可以幫手再整合下
盤前係咪出到

LM

大戶又試操控平台
拋一句磚 諗唔到下一句

強持是你 能飛天遁地

大戶令你感覺做人沒趣味

今次無論大唔大賺都好
都值得落場博

屌你
樓主好啱音又歌詞有意思，都要屈人教會撚

大戶又試操縱平台
大戶蝕到走上陽台
大戶若要操控俗世 自然具障礙

做愛做到
賓州巢皮
做愛做到
扯哂紅旗

樓豬表示感動

就嚟5點好緊張

Go jup

紅字勁啱音

沽空公司炒低啲股 我冇看清楚
徬徨時我也試過賣晒啲貨俾大鱷呃咗
08年 那幼小的我
哪知道爸媽基於hedge fund蝕咗好撚多

今舖GameStop can't stop won't stop 我要搏一搏
難捱時見到有你伴我使我坐艇也不慌
佢哋要補倉 我先肯出貨
結伴行 short squeeze我哋能望到

但明目張膽 去阻散仔買
這自由跟本似係場大戲

快啲搵人唱埋，呢個精選post

傍皇時大戶落個put棍伏到散戶勁折墮

robinhood 知錯？ 咩撚玩鳩我